[{"question": "https://www.zhihu.com/question/284060621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284060621/answer/454229868", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u5bf9\u4f60\u7537\u53cb\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285945326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285945326/answer/463704197", "content": "\n\u65b9\u4fbf\u9762\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298562372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298562372/answer/527438781", "content": "\n\u5047\u5982\u6740\u6389\u4e00\u4eba\u4fbf\u53ef\u633d\u6551\u5168\u4f53\u4eba\u7c7b\u7684\u6027\u547d\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u6740\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296899359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296899359/answer/509390738", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u611f\u53d7\u5230\u4eb2\u751f\u7236\u4eb2\u548c\u7ee7\u7236\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22786718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22786718/answer/534918021", "content": "\n\u600e\u6837\u62cd\u51fa\u6709\u8da3\u4e2a\u6027\u7684\u5168\u5bb6\u798f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303651330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303651330/answer/540135702", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u72ec\u7acb\u97f3\u4e50\u4eba\u82b1\u7ca5\u906d\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u6279\u8bc4\u300a\u76d7\u5c06\u884c\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\u300c\u72d7\u5c41\u4e0d\u901a\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19594092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19594092/answer/503845655", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303118013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303118013/answer/538803754", "content": "\n\u7a81\u51fb\u6b65\u67aa\u7684\u5168\u81ea\u52a8\u6a21\u5f0f\u662f\u5426\u5b9e\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278025985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278025985/answer/508020260", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u706b\u7684\u5316\u5986\u54c1\u4e0d\u503c\u5f97\u79cd\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302718733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302718733/answer/535918886", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u795e\u5947\u52a8\u72692\uff1a\u683c\u6797\u5fb7\u6c83\u4e4b\u7f6a\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/468755898", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299001257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299001257/answer/526839530", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u6821\u5f88\u591a\u6559\u6388\u4e0d\u641e\u79d1\u7814\u8fd8\u778e\u6307\u6325\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40519288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40519288/answer/537853895", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u767d\u5f97\u53d1\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22666792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22666792/answer/499917537", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u4e0d\u9ad8\u4e14\u514d\u7b7e\u7684\u56fd\u5bb6\u9002\u5408\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275443411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275443411/answer/533878097", "content": "\n\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u7684\u653f\u8bba\u8282\u76ee\u300a\u591c\u95ee\u6253\u6743\u300b\uff1f\u6211\u611f\u89c9\u662f\u4e3a\u6570\u4e0d\u591a\u7684\u6562\u8bb2\u771f\u8bdd\u7684\u8282\u76ee\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26927420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26927420/answer/516203717", "content": "\n\u4eba\u9700\u8981\u638f\u8033\u6735\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/538757518", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/539487939", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35136922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35136922/answer/532124433", "content": "\n\u4e94\u5b98\u6216\u8005\u8eab\u4e0a\u90e8\u4f4d\u5929\u751f\u957f\u5f97\u50cf\u6574\u8fc7\u5bb9\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290131735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290131735/answer/538692996", "content": "\n\u97e9\u7ea2\u4eca\u5e74\u591a\u5c11\u5c81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302815496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302815496/answer/535706388", "content": "\n\u5728\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u5815\u843d\u540e\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u81ea\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302668696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302668696/answer/536317892", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9648\u94ed\u548c\u8a79\u9752\u4e91\u5728\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u4e2d\u7684\u5f00\u6760\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302614009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302614009/answer/536950518", "content": "\n\u5982\u679c\u660e\u7981\u6e38\u620f\uff0c\u90a3\u4e48\u8be5\u5982\u4f55\u6ee1\u8db3\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u7684\u5a31\u4e50\u9700\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29741847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29741847/answer/535407614", "content": "\n\u6050\u9f99\u86cb\u5316\u77f3\u5207\u5f00\u540e\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41790210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41790210/answer/532325892", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e9a\u88d4\u5728\u7f8e\u56fd\u90a3\u4e48\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/465587524", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59931966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59931966/answer/492975974", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e00\u5e74\uff0c\u4e00\u4e2a\u4eba\u6210\u7ee9\u80fd\u6709\u591a\u5927\u63d0\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275351176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275351176/answer/519645758", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u975e\u5e38\u6709\u5229\u4e8e\u5e74\u8f7b\u4eba\u672a\u6765\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293278519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293278519/answer/528482490", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6bd4\u8f83\u540c\u662f\u4ed9\u4fa0\u5267\u7684\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u548c\u300a\u4e09\u751f\u4e09\u4e16\u5341\u91cc\u6843\u82b1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24075060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24075060/answer/527760670", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55136684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55136684/answer/526739717", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u6570\u5b66\u6709\u591a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295595808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295595808/answer/516978894", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u6709\u56fd\u4eba\u60f3\u8c61\u4e2d\u90a3\u4e48\u5f00\u653e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31951600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31951600/answer/514244315", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e0d\u559c\u6b22\u517b\u571f\u72d7\uff0c\u571f\u72d7\u806a\u660e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301477282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301477282/answer/527489684", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c60\u5b50\u53eb\u5434\u4ea6\u51e1\u7c89\u4e1d\u522b\u5237\u699c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284808934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284808934/answer/516881557", "content": "\n2018\u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5165\u624b\u7684\u7ecf\u5178\u6b3e\u8033\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36196467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36196467/answer/516223926", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u7684\u6df3\u513f\u5230\u5e95\u662f\u771f\u7684\u5355\u7eaf\u8fd8\u662f\u6709\u5fc3\u8ba1\u85cf\u5f97\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58344655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58344655/answer/511069205", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6700\u4e0d\u5b9e\u7528\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62269624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62269624/answer/505354026", "content": "\n\u79d1\u7814\u641e\u4e0d\u51fa\u6765\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5927\u5bb6\u4e00\u822c\u90fd\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286104045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286104045/answer/458125023", "content": "\n\u4f60\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u6731\u4e00\u9f99\u7531\u8def\u4eba\u8f6c\u9ed1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283071581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283071581/answer/481617637", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd5\u56fe\u6539\u53d8\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b\uff0c\u7136\u540e\u88ab\u6253\u8138\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/496259727", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298563043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298563043/answer/526918384", "content": "\n\u5f53\u4f60\u4e00\u89c9\u9192\u6765\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u53d8\u6210\u4e86\u4e00\u4e2a\u59b9\u5b50\u4f60\u7b2c\u4e00\u5929\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50454597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50454597/answer/522246275", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9000\u51fa b \u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289379762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289379762/answer/472125522", "content": "\n\u97e9\u56fd\u5973\u56e2\u6210\u5458\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297726264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297726264/answer/535209106", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u611f\u89c9\u5de5\u4f5c\u548c\u804c\u4e1a\u53d1\u5c55\u6ca1\u6709\u52a8\u529b\u3001\u6ca1\u6709\u5e0c\u671b\uff0c\u8ff7\u832b\u548c\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\u7b49\u73b0\u8c61\u666e\u904d\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26034393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26034393/answer/465921367", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6709\u4e2a\u5f88\u5e05\u7684\u5f1f\u5f1f\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/537443728", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303500656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303500656/answer/538576126", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7591\u4f3c\u674e\u8bde\u51fa\u8f68\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301380003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301380003/answer/537387934", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4eba\u5e26\u7740\u5200\u8fdb\u5165\u6211\u5bb6\uff0c\u6211\u662f\u4e0d\u662f\u53ef\u4ee5\u8fdb\u884c\u9632\u536b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/539648246", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294703633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294703633/answer/524801192", "content": "\n\u5403\u996d\u65f6\u5019\u9047\u5230\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278913737/answer/498735957", "content": "\n\u7537\u751f\u76f8\u4eb2\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28389376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28389376/answer/537592889", "content": "\n\u989c\u503c\u4e2d\u4e0a\u7684\u5973\u751f\u5916\u5728\u4e0a\u53ef\u4ee5\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u63d0\u5347\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289042749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289042749/answer/492092337", "content": "\n\u5728\u4e00\u4e2a\u6709\u7231\u7684\u5bb6\u5ead\u91cc\u6210\u957f\u5bf9\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f71\u54cd\u6709\u591a\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303525090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303525090/answer/538835535", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u8587\u8587\u60a3\u6709\u4e25\u91cd\u6291\u90c1\u75c7\u7684\u4e8b\uff0c\u53ca\u9ec4\u6267\u4e2d\u548c\u5979\u62e5\u62b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52060765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52060765/answer/535229697", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u5668\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303349788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303349788/answer/537733970", "content": "\n2018 \u5e74\u7684\u65b0\u5efa\u7b51\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539404827", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290614987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290614987/answer/514248863", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u4fee\u7ec6\u8282\u8ba9\u5bb6\u91cc\u54c1\u8d28\u77ac\u95f4\u63d0\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276470032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276470032/answer/539242813", "content": "\n\u5973\u5b50\u88ab\u5929\u964d\u5927\u72d7\u7838\u65ad\u9888\u690e\u9762\u4e34\u9ad8\u4f4d\u622a\u762b\uff0c\u65e0\u4eba\u8ba4\u8d23\u5c06\u6574\u680b\u697c\u544a\u4e0a\u6cd5\u5ead\uff0c\u8d23\u4efb\u5982\u4f55\u8ba4\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539431478", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29023850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29023850/answer/536785798", "content": "\n\u5173\u4e8e\u8003\u7814\uff0c\u5b66\u957f\u5b66\u59d0\u6709\u4ec0\u4e48\u5bf9\u540e\u6765\u8003\u7814\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\u6216\u8005\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289038139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289038139/answer/466697744", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5510\u9a6c\u5112\u300d\u674e\u8fea\u56e0\u65e0\u6cd5\u507f\u8fd8\u66b4\u8d70\u6f2b\u753b\u300c\u5356\u8eab\u5951\u300d\u7684\u8fdd\u7ea6\u91d1\u800c\u8d77\u8bc9\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267604489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267604489/answer/458694988", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e0d\u88ab\u5bfc\u5e08\u62d6\u7740\uff0c\u987a\u5229\u5730\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\uff0c\u4f60\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7b56\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29669880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29669880/answer/537524933", "content": "\n\u300a\u54c8\u5229\u00b7\u6ce2\u7279\u300b\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54c8\u5229\u6700\u540e\u548c\u91d1\u59ae\u5728\u4e00\u8d77\u800c\u4e0d\u662f\u8d6b\u654f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19632354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19632354/answer/535910365", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u665a\u5341\u4e8c\u70b9\u540e\u7761\u89c9\u5230\u5e95\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u591a\u5927\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59864904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59864904/answer/535149669", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u8bb8\u4e45\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/518038119", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26234383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26234383/answer/536553705", "content": "\n\u5973\u5b69\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u5987\u79d1\u5e38\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/535854204", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292737892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292737892/answer/525060754", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/534066017", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264277002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264277002/answer/533078881", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u65e0\u7528\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301879471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301879471/answer/531150902", "content": "\n\u4f53\u5236\u5185\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u5173\u7cfb\u4f1a\u5f88\u96be\u6df7\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/532733389", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41295018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41295018/answer/528217360", "content": "\n\u4eca\u65e5\u7f8e\u56fd\u7684\u300c\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u300d\u6807\u51c6\u662f\u5426\u8fc7\u5934\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292411381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292411381/answer/482250787", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u4e91\u7199\u4e4b\u540e\u7684\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20776172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20776172/answer/528137389", "content": "\n\u6574\u5f62\u524a\u9aa8\u6709\u540e\u9057\u75c7\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300624183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300624183/answer/524958535", "content": "\n\u6768\u83ca\u82b1\u4e3a\u4f55\u72ec\u7231Jennie?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54810045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54810045/answer/464093140", "content": "\n\u6d41\u91cf\u5c0f\u82b1\u5c0f\u751f\u4eec\u8fd8\u80fd\u706b\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/517784756", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361699/answer/526450599", "content": "\n\u7537\u4eba\u5728\u4e4e\u5973\u4eba\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/460346955", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35834078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35834078/answer/518343474", "content": "\n\u548c\u7f51\u7ea2\u505a\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50343728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50343728/answer/466714538", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5206\u4eab\u7684\u9ad8\u6548\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40039062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40039062/answer/507951663", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u5835\u6b7b\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264939666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264939666/answer/510577158", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283857656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283857656/answer/458590897", "content": "\n\u660e\u661f\u4e3a\u4e86\u7ea2\u548c\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270956861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270956861/answer/461875406", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u518d\u6b21\u53d7\u5230\u592e\u89c6\u4e13\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287598876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287598876/answer/455964189", "content": "\n\u6700\u7ec8\u8ba9\u7687\u4e0a\u7591\u5fc3\u7504\u5b1b\u4e0e\u679c\u90e1\u738b\u6709\u79c1\u60c5\u7684\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24629301/answer/532096248", "content": "\n\u4f18\u8863\u5e93\uff08UNIQLO\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274585369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274585369/answer/462122004", "content": "\ntfboys\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u56e2\u9b42\u70b8\u88c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/537325902", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287299716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287299716/answer/457098008", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u961a\u6e05\u5b50\u548c\u7eaa\u51cc\u5c18\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34956190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34956190/answer/492312555", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302888753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302888753/answer/538266880", "content": "\n\u300a\u795e\u5947\u52a8\u7269\u5728\u54ea\u91cc 2\u300b\u4e2d\u8389\u5854\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8d74\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27792855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27792855/answer/529070518", "content": "\n\u4f60\u53d1\u8868\u7b2c\u4e00\u7bc7\u82f1\u6587 SCI \u8bba\u6587\u7ecf\u5386\u4e86\u600e\u6837\u7684\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539721019", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/535916291", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30201860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30201860/answer/523435283", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u7279\u522b\u61d2\u7684\u8001\u5a46\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]